漫畫：矢吹健太朗 DARLING in the FRANXX 討論區

漢化呢

屌，呢套野睇漫畫重有睇頭過動畫